[回帶+絲打入]點解女仔好地地會唔理一個人

明明一路好正常
會互相主動搵大家
正常有講有笑
但突然有日開始勁冷淡
甚至直頭唔應
想知有冇女仔試過咁對人
可否分享下你其實點諗
好鬱悶，嬲又唔係，陣係好想知點解

以前見過好多類似post
但唔撚想返高登搵
求絲打解答

有第二條仔溝

如果冇呢，假設冇有冇其他原因

唔知你是咪玩玩下 唔想再踩深

咁我又冇好出面咁做
理應係朋友關係
但傾得幾好嘅朋友點解會突然唔理人

推

X2 有第二個更吸引
利申 岩岩試完冇耐

想疏遠
應該搵到另一個目標

你對象係咁

點解想疏遠

你係咪講錯野呀？

屌一撚樣

肯定冇，係佢突然超冷淡

有第二個同佢傾得更開心

咁你而家點
有冇試過了解佢點解會咁

你自己係咁

想追人嘅直接啲好

一開波鳩衝？

多數講錯嘢，或者自己唔小心踩到地雷自己唔知

我都要慢慢了解下大家先架

唔想應咪唔應囉

試過咁對人 因為人地對自己太過關心，但自己回應唔到份感情，怕左
因為果個都係女仔黎

我都係咁話
如果傾傾下佢突然嚟料我會人間蒸發

都唔係 係傾到一個位你唔直接少少 好易會畀人friend zone
如果佢係一個被動嘅女仔就主動少少會好啲

覺得對方可能對自己有野
唔想俾錯signal人

其實我好快冇得同佢當面見
但我今日問佢點諗
佢算係話唔搵咪唔搵，冇咩問題
係咪姐係一直佢啲主動同開心
都係大愛嘅表現

不過都睇您自己對佢係點
如果本身有好感就無咩野
如果本身諗住朋友就會驚

係咪黎m咋 我女朋友黎m會唔想理人

覺得你真係鐘意左佢，但又無可能同你一齊，唔想比假希望你，等你死心

利申:巴試過咁對人

唔知你哋嘅對話，又唔識個女仔好難肯定咁答你

如果佢係好女仔，可能係（同人傾完？）感受到你有嘢，唔想比假希望你
不過依家咁好嘅女仔好少見
又或者係純粹想投資時間落其他仔到

一個女仔，如果淨係想識朋友，唔會傾傾吓忽然之間唔理人

可否講解下點解會frd zone

Agger

多謝

睇怕都係…我收皮了

點解agger分享下

忽冷忽熱吊你癮

佢係直頭撤退咁款

唔想理咪唔理 無乜點解

利申左先藍絲

其實真係會咁架
可能佢一直當你係fd 但你突然好chur 或者比到signal 佢你係鍾意佢，就會開始唔知點算好想避

凡事必有因啦

因為新鮮感已過

都啱…諗諗我自己都會係咁

佢可能會諗：
如果傾咗咁耐 你都係冇乜表示 咁即係當我係朋友？
之後fd zone

利申 以前試過

最後一推，之後正式沉底

當然個女仔係咩邊type都好重要

無
一係就有個佢好有興趣既男仔岀現
佢就會剩係想同佢傾計

咁之後佢表返態都冇機

你地曖昧未？
如果未可能只係當初認為你可以發展落去
試下培養好感

出現一個佢已經有好感既對象
咁咪唔洗搵之前個人

估架咋 唔好太灰

同樓主情況一樣 究竟咩事
利申：唔係想媾佢定乜鬼嘢

我只係講出左最大嘅可能俾你知

我覺得得女仔先會咁

想慢慢了解都正常
但如果個女仔有啲鍾意你
而又以為你對佢原來完全無興趣
就會想收自己皮 拿拿林friend zone唔好ff咁多
所以如果你對佢有興趣 最好比d signal佢
無就算鳩數啦

咁如果frd zone咗之後佢有有返啲明顯signal呢

留名 我比呢個問題困擾左一個月

呢樣真

唔使留啦，差唔多蓋棺定論

其實我都半放棄左 係想知下有咩死因

通常都係中意你
但傾傾下覺得你對答之中
有只係當係朋友/唔中諗意佢既跡象
所以無謂繼續同你講野一直傷自己心

你可以話係一個好女仔
但相對地佢都無諗你感受
就搞到你依家上黎開post問人啦

如果中意佢就開聲啦 還掂佢都唔理你

利伸：絲

Agger 依家收緊自己皮

自選組合

1. 知你想點唔想比假希望
2. 有新對象
3. 覺得你冇意思費時拖
4. 新鮮感已過後冇興趣
5. 純粹唔應

我揀1+4

Same收緊自己皮 費事越踩越深
係有一日的起心肝唔好再覆 逼自己唔好諗太多 快啲Fd zone呢條友 費事到時自己柒左

如果係咁我就得米啦
但佢今日話想繼續搵佢
但佢明顯表達我知
佢冇意keep contact

一定係有第二個更吸引

竟然係咁
絲打加油

你嗰個係點

諗諗下又好似係...
升year 1 嗰年有個女仔晚晚同我傾通宵
一入完ocamp 就唔理我
雖然無開始過但係個感覺好似俾人come on james

第一個留言就打沉左我

ocamp

已經貼撚住海底
共勉之巴打

Feel到你對佢有意思
但係佢對你冇意思
廢事你誤會 又係到ff啦

因為覺得你有意思 但佢無

試過咁情況
之後開聲但最終收卡
佢仲要講明對我無feel,唔想晒我時間

出現了

我係因為同佢傾得太耐 好似對佢有啲好感 我唔想依種繼續出現 所以我無再成日經常同佢whatsapp

同埋如果一個男仔長期同我講啲曖昧野 而我對佢無feel果陣 我會慢慢減少覆佢whatsapp

其實有時係自己ff，定佢真係對你有好感點分？
係自己既情感投射，你鍾意人所以覺得人地都對你有好感？

而事實係箱情願？

咁你本身有無同佢講過曖昧野先？

signal呢樣野真係好玄

我自己試過咁對人
曖昧左好耐 發生左啲野但佢扮唔知，後尾我覺得唔可以當無事發生繼續做朋友+比人放飛機就唔理佢
長痛不如短痛 但而家有時仲會諗起佢

係
或者要多d經驗先會知

覺得對方好似鐘意自己／過度關注依賴自己，而自己對佢冇意思就慢慢疏遠

我近排都試過咁
無計啦 比我高 比我大隻 比我有錢 比我醒 比我幽默
大有人在 有啲女人係咁嫁 騎牛搵馬嘛
係咁嫁啦
Bro

Same收緊自己皮
唉 頹

無啦啦搵我snapchat 傾下傾下變左黃心 有一次有野搵佢就開始Wts 跟住就有keep住wts 每次都好想秒回佢但又驚嚇走佢 feel到佢無意思所以咪收緊自己皮盡量唔覆佢 唔好比希望自己 可能佢只係當我兵啫

衡量過冇發展機會而唔搵你係好事黎

所以你次次都拖一陣先覆？

一直以嚟除非佢見到我在線上如果唔係我都會等一陣先覆
因為唔知點應先可以同佢keep住有話題唔會dead air所以會諗好耐
成日都又打又刪又打又刪先send出去
依家想收自己皮所以更加唔會秒回

我想追果個係會咁做，我而家成日約佢食飯，知道佢唔開心，又整d 驚喜比佢氹下佢。 黎緊我到底係咪要搵機會講白d 我係想追佢呢...

我追緊果個女仔佢話對之前追佢既男仔係會咁做

有可能係個女仔好忙
又或者係佢覺得同你傾落去冇意思

好正常 唔好話男同女
女同女都可以突然唔理你

答案無得解

係呀見到都拖陣先覆